從何時你也學會一個成群

從何時發覺沒有同伴都行..

不行wor ching

從何時你也學會三五成群

由華人變做了Michael Jackson

從何時你也學會入讀恒管

從何時發覺沒有同伴都能

從何時你也學會幫別人含

由口爆到顏射都行